# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the openmediavault-omvextrasorg package.
# 
# Translators:
# kochin <kochinc@outlook.com>, 2014-2021
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-omvextras.org\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-02-08 16:42-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2022-02-08 22:43+0000\n"
"Last-Translator: Aaron Murray <aaronmurray27@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/openmediavault-plugin-developers/openmediavault-omvextrasorg/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Advanced"
msgstr "進階"

msgid "Agent port"
msgstr "代理服務連接埠"

msgid "Backports"
msgstr "向後移植"

msgid "Cleaning Apt Files and Lists ..."
msgstr "清理 Apt 檔案及清單中 …"

msgid "Cleaning apt ..."
msgstr ""

msgid "Clonezilla"
msgstr "Clonezilla"

msgid "Cockpit"
msgstr "Cockpit"

msgid "Cockpit listens on port 9090 for the web interface."
msgstr "Cockpit 在連接埠 9090 監聽網站介面。"

msgid "Containers"
msgstr ""

msgid ""
"Debian 10/OMV 5.x uses iptables-nft by default and Docker needs iptables-"
"legacy. Use iptables menu to change. "
msgstr "Debian 10/OMV 5.x 預設使用 iptables-nft，而 Docker 需要 iptables-legacy。請用 iptables 選單來改變。"

msgid "Default password: "
msgstr "預設密碼："

msgid "Default username: "
msgstr "預設用戶名稱："

msgid "Default username: <b>user</b> and password: <b>live</b>"
msgstr "預設 用戶名稱：<b>user</b> 與 密碼：<b>live</b>"

msgid "Docker"
msgstr "Docker"

msgid "Docker Storage"
msgstr "Docker 儲存位置"

msgid "Docker storage"
msgstr ""

msgid "Done."
msgstr "完成。"

msgid ""
"Downloads Clonezilla ISO and configures grub bootloader to allow booting "
"from ISO."
msgstr "下載 Clonezilla ISO，並將 grub 啟動載入器設置成允許從 ISO 啟動。"

msgid ""
"Downloads GParted Live ISO and configures grub bootloader to allow booting "
"from ISO."
msgstr "下載 GParted Live ISO，並將 grub 啟動載入器設置成允許從 ISO 啟動。"

msgid ""
"Downloads SystemRescue ISO and configures grub bootloader to allow booting "
"from ISO."
msgstr "下載 SystemRescue ISO，並將 grub 啟動載入器設置成允許從 ISO 啟動。"

msgid "Extras repo"
msgstr "Extras 套件庫"

msgid "GParted Live"
msgstr "GParted Live"

msgid "General settings"
msgstr "一般設定"

msgid "Hold Current Kernel"
msgstr "維持在目前系統核心"

msgid "Holding current kernel ..."
msgstr "設定維持目前系統核心中 ..."

msgid "IP Address will be set by DHCP."
msgstr "IP 地址將由 DHCP 設定。"

msgid ""
"IP Address will be set by DHCP.  Using static DHCP is recommended for "
"headless servers."
msgstr "IP 地址將由 DHCP 設定。建議在無頭伺服器上使用靜態 DHCP。"

msgid "If port is changed, click Install in the Portainer menu again."
msgstr "若連接埠被改變，請於 Portainer 選單中再點按「安裝」一次。"

msgid "If port is changed, click Install in the Yacht menu again."
msgstr "若連接埠被改變，請再次點擊 Yacht 選單中的「安裝」。"

msgid "Illegal docker storage path - cannot use /sharedfolders paths"
msgstr "非法的 docker 儲存路徑 - 不能使用 /sharedfolders 路徑"

msgid "Image"
msgstr ""

msgid "Install"
msgstr "安裝"

msgid "Install Clonezilla"
msgstr "安裝 Clonezilla"

msgid "Install Clonezilla ISO ..."
msgstr "安裝 Clonezilla ISO ..."

msgid ""
"Install Docker will download and place a newer docker-compose in "
"/usr/local/bin/ on 64 bit x86 systems only."
msgstr "安裝 Docker 將會下載並放置新的 docker-compose 於 /usr/local/bin/ 內，這只針對 64 位元的 x86 系統。"

msgid ""
"Install Docker will install the docker-compose package. Location: /usr/bin/ "
"on all systems."
msgstr "安裝 Docker 將會安裝 docker-compose 套件。位置：/usr/bin/ 在所有系統上。"

msgid "Install Docker will restart the docker service if daemon.json changes."
msgstr "安裝 Docker 後，如果 daemon.json 有改變，則將重新啟動 docker 服務程式。"

msgid "Install GParted Live"
msgstr "安裝 GParted Live"

msgid "Install GParted Live ISO ..."
msgstr "安裝 GParted Live ISO ..."

msgid ""
"Install Portainer will install the docker-ce package if not already "
"installed."
msgstr "安裝 Portainer 也會安裝 docker-ce 套件，如果它之前沒被安裝。"

msgid ""
"Install Portainer will update Portainer to the latest image if the image "
"already exists."
msgstr "安裝 Portainer 時將更新 Portainer 到最新的影像，如果它的影像已經存在。"

msgid "Install Proxmox kernel"
msgstr "安裝 Proxmox 系統核心"

msgid "Install Proxmox test kernel"
msgstr "安裝 Proxmox 測試核心"

msgid "Install SystemRescue"
msgstr "安裝 SystemRescue"

msgid "Install SystemRescue ISO ..."
msgstr "安裝 SystemRescue ISO ..."

msgid ""
"Install Yacht will install the docker-ce package if not already installed."
msgstr "安裝 Yacht 將也會安裝 docker-ce 套件，若它還未被安裝。"

msgid ""
"Install Yacht will update Yacht to the latest image if the image already "
"exists."
msgstr "安裝 Yacht 時將更新 Yacht 到最新的影像，如果它的影像已經存在。"

msgid "Installed"
msgstr "已安裝"

msgid "Installed Kernels"
msgstr "已安裝的系統核心"

msgid "Installing"
msgstr "安裝中"

msgid "Installing Docker ..."
msgstr ""

msgid "Installing Portainer ..."
msgstr ""

msgid "Installing Proxmox kernel ..."
msgstr "安裝 Proxmox 核心中 ..."

msgid "Installing Proxmox test kernel ..."
msgstr "安裝 Proxmox 測試核心 ..."

msgid "Installing Yacht ..."
msgstr ""

msgid "Kernel"
msgstr "系統核心"

msgid "Kernels"
msgstr "系統核心"

msgid "More info"
msgstr "更多資訊"

msgid "Name"
msgstr ""

msgid "Not installed"
msgstr "未安裝"

msgid "Not recommended for headless servers.  SSH is not enabled by default."
msgstr "不建議在無頭伺服器上使用。SSH 並非預設為啟動。"

msgid "OMV-Extras"
msgstr "OMV-Extras"

msgid "Open Portainer"
msgstr "開啓 Portainer"

msgid "Open Yacht"
msgstr "開啓 Yacht"

msgid "Open web"
msgstr "打開網頁"

msgid ""
"Path to Docker images and containers storage. Leave blank to use custom "
"/etc/docker/daemon.json."
msgstr "指向儲存 Docker 影像和容器的路徑。若留空白則會使用客製的 /etc/docker/daemon.json。"

msgid "Portainer"
msgstr "Portainer"

msgid ""
"Portainer will listen on port 9000 for the web interface and 8000 for the "
"agent unless changed."
msgstr "Portainer 將在連接埠 9000 監聽網站介面，在連接埠 8000 上監聽代理服務，除非被改變。"

msgid "Proxmox"
msgstr "Proxmox"

msgid "Reboot to Clonezilla ..."
msgstr "重新啟動進入 Clonezilla ..."

msgid "Reboot to Clonezilla Once"
msgstr "重新啟動進入 Clonezilla 一次"

msgid "Reboot to GParted Live ..."
msgstr "重新啟動進入 GParted Live ..."

msgid "Reboot to GParted Live Once"
msgstr "重新啟動進入 GParted Live 一次"

msgid "Reboot to SystemRescue ..."
msgstr "重新啟動進入 SystemRescue ..."

msgid "Reboot to SystemRescue Once"
msgstr "重新啟動進入 SystemRescue 一次"

msgid "Reboot with the Proxmox kernel before removing non-Proxmox kernels."
msgstr "在移除 非Proxmox 系統核心之前，請先以 Promxmox 系統核心重新啟動。"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Remove Docker will delete docker-compose from /usr/local/bin/."
msgstr "移除 Docker 將會把 docker-compose 從 /usr/local/bin/ 裡刪除掉。"

msgid "Remove Docker will remove the docker-compose package."
msgstr "移除 Docker 將會把 docker-compose 套件移除。"

msgid ""
"Remove Portainer will remove the Portainer image and container but the "
"volume will not be removed."
msgstr "移除 Portainer 將會移除 Portainer 的影像和容器，但資料卷將不會被移除。"

msgid ""
"Remove Yacht will remove the Yacht image and container but the volume will "
"not be removed."
msgstr "移除 Yacht 將會移除 Yacht 的影像和容器，但資料卷將不會被移除。"

msgid "Remove non-Proxmox kernels and headers"
msgstr "移除 非Proxmox 系統核心與標頭檔案"

msgid "Removing"
msgstr "移除中"

msgid "Removing Docker ..."
msgstr ""

msgid "Removing Portainer ..."
msgstr ""

msgid "Removing Yacht ..."
msgstr ""

msgid "Removing non-Proxmox kernels ..."
msgstr "移除 非Proxmox 系統核心中 ..."

msgid "Restart"
msgstr "重新啟動"

msgid "Restarting Docker ..."
msgstr ""

msgid "Restarting docker ..."
msgstr "重新啟動 docker 中 ..."

msgid "Running apt-get dist-upgrade ..."
msgstr "執行 apt-get dist-upgrade 中 ..."

msgid "Running apt-get update ..."
msgstr "執行 apt-get update 中 ..."

msgid "Running apt-get upgrade ..."
msgstr "執行 apt-get upgrade 中 ..."

msgid "Running omv-aptclean ..."
msgstr "執行 omv-aptclean 中 ..."

msgid "Running omv-update ..."
msgstr "執行 omv-update 中 ..."

msgid ""
"SSH server is enabled by default.  Login with username: <b>root</b> and "
"password: <b>openmediavault</b>"
msgstr "SSH 伺服器被預設為啟用。請以用戶名稱：<b>root</b> 和密碼：<b>openmediavault</b> 來登入"

msgid ""
"SSH server is enabled by default.  Login with username: <b>user</b> and "
"password: <b>live</b>"
msgstr "SSH 伺服器被預設為啟用。請以用戶名稱：<b>user</b> 和密碼：<b>live</b> 來登入"

msgid ""
"Save will rewrite daemon.json and restart docker if Docker Storage path has "
"changed."
msgstr "存入將會蓋寫過 daemon.json，如果 Docker 的儲存路徑有改變，則也重新啟動 docker。"

msgid "Set as default boot kernel"
msgstr "設定為預設的啟動系統核心"

msgid "Sets grub bootloader to boot from Clonezilla ISO <b>ONE</b> time."
msgstr "設定 grub 啟動載入器從 Clonezilla ISO 啟動<b>一次</b>。"

msgid "Sets grub bootloader to boot from GParted Live ISO <b>ONE</b> time."
msgstr "設定 grub 啟動載入器從 GParted Live ISO 啟動<b>一次</b>。"

msgid "Sets grub bootloader to boot from SystemRescue ISO <b>ONE</b> time."
msgstr "設定 grub 啟動載入器從 SystenRescue ISO 啟動<b>一次</b>。"

msgid "Setting boot kernel ..."
msgstr "設定啟動系統核心中 ..."

msgid ""
"Setting the wrong default boot kernel may cause the system to be "
"inaccessible.  The boot menu will still be available to select a different "
"kernel."
msgstr "設定錯誤的啟動系統核心可能造成無法進入系統。啟動選單仍將可用來選用不同的系統核心。"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Spaced used by ISO in /boot directory on OS drive"
msgstr "在作業系統硬碟上的 /root 檔案目錄內，被 ISO 所佔用的空間。 "

msgid "Status"
msgstr "狀態"

msgid "Testing repo"
msgstr "測試套件庫"

msgid "This will enable the Proxmox 6.x repo."
msgstr "這將啟用 Proxmox 6.x 套件庫。"

msgid "This will fail to remove a linux-image-* kernel if it is still active."
msgstr "移除 linux-image-* kernel 可能會失敗，如果它仍在操作中。"

msgid "This will install the latest 5.11 kernel."
msgstr "這將安裝最新的 5.11 核心。"

msgid "This will install the latest 5.4 kernel."
msgstr "這將會安裝最新的 5.4 系統核心。"

msgid "This will remove all headers packages with the prefix linux-headers-."
msgstr "這將會移除所有前綴詞是 linux-headers- 的標題檔案套件。"

msgid "This will remove all kernel packages with the prefix linux-image-."
msgstr "這將會移除所有前綴詞是 linux-image- 的系統核心套件。"

msgid "Unhold Current Kernel"
msgstr "取消維持在目前系統核心"

msgid "Unholding current kernel ..."
msgstr "取消維持目前系統核心中 ..."

msgid "Updates"
msgstr "更新"

msgid "Use EE"
msgstr ""

msgid "Use business edition. This version requires a license."
msgstr ""

msgid "Use legacy"
msgstr "使用舊版"

msgid "Use nft"
msgstr "使用 nft"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Web port"
msgstr "網頁連接埠"

msgid "Web port and agent port cannot be the same."
msgstr "網頁連接埠與代理服務連接埠不可相同。"

msgid ""
"When connecting via ssh, the ssh key will be different than the "
"OpenMediaVault ssh key and need to be updated on the client system."
msgstr "當經由 ssh 連接時，所用的 ssh 密鑰將會與 OpenMediaVault 的 ssh 密鑰不同，必須在客戶系統上把它更新過。"

msgid ""
"When logging in remotely, start clonezilla with:  <b>sudo clonezilla</b>"
msgstr "當從遠端登入時，以此指令啟動 clonezilla：<b>sudo clonezilla</b>"

msgid "Yacht will listen on port 8001 for the web interface unless changed."
msgstr "Yacht 將在連接埠 8001 監聽網站介面，除非被改變。"

msgid "and not running"
msgstr "並且不在執行中"

msgid "and running"
msgstr "並且正在執行中"

msgid "apt clean"
msgstr "apt clean"

msgid "dist-upgrade"
msgstr "dist-upgrade"

msgid "n/a"
msgstr "不適用"

msgid "omv-extras"
msgstr ""

msgid "omv-update"
msgstr "omv-update"

msgid "update"
msgstr "update"

msgid "upgrade"
msgstr "upgrade"
